覺唔覺d傻鳩十幾二十幾碎人就學人講養生好撚on9?

講真 人生前果40年都係壯年期
後生唔玩多d癲多d真係曬撚晒
人地晚晚落老蘭wet staycation同fd玩通宵
開party劈酒劈天光
甜酸苦辣咩好野都照食
屌你老母竟然話呢個時間要養生笑撚死人咩
人地個個善用呢段時間為人生留善影同難忘回憶
你地又話早訓又話戒酒又話戒甜掃興到
老左就後悔點解後生唔玩盡佢
老左幾廿年大把時間俾你地養生啦

利申 四十幾碎人 好想返返以前既光陰

陰陽互補都係養生嘅一種嚟嘅

養生都可以有善影同難忘回憶
享受人生都唔一定係開party劈酒劈天光或者乜嘢垃圾都塞入口
珍惜當下先最緊要, 你廿幾歲你都可以生cancer然後瓜埋

推

四十幾碎人，你比屯門色魔分屍呀

樓主講到好似當年有得玩唔玩

實情係本來係一個肥毒撚，想玩都玩唔起

特登開個新po
好大感觸咁喎

等睇碎？我碎你老母呀.jpg

起一起底原來樓主係個40歲仲要得158 cm嘅肥矮毒

以前成日岀街飲酒覺得早過12點番屋企係on9 但後來有段時間無再去酒吧飲酒之後好似成個人變曬 岀街一定要12點前走 11點已經好撚攰 完全搵唔翻以前個種精力 同埋宜家夜番屋企覺得好唔開心 好似少左自己9hea嘅時間咁